求問邊度有乳豬飯食

燒肉皮好難食

A09

季季紅

太閪

A0

稻香

依間有

4x-5x 蚊

有分碗同碟裝

鳳城

太與

乳豬皮都可以好韌好難食